\thispagestyle{empty}

\parindent=0mm 

\vspace*{9cm}

\textbf{Julián Caba Jiménez}

\vspace*{0.5cm}

Escuela Superior de Informática\\
Edificio Fermín Caballero\\
Paseo de la Universidad, 4\\
13071 Ciudad Real, España

\vspace*{0.5cm}

Teléfono:~~~926 29 53 00 Ext. 96674\\
E-mail:~~~~~~julian.caba@uclm.es\\
Web site:~~~http://arco.esi.uclm.es/\texttildelow julian.caba/

\vspace*{0.75cm}

\textcopyleft~2013 Julián Caba Jiménez.

\begin{changemargin}{0.2cm}{5cm} 
{\footnotesize Se permite la copia, distribución y/o modificación de este documento
bajo los términos de la Licencia de Documentación Libre GNU, versión
1.3 o cualquier versión posterior publicada por la \textit{Free
Software Foundation}, sin secciones invariantes. Puede consultar esta
licencia en http://www.gnu.org.}
\end{changemargin} 

{\footnotesize Este documento fue realizado en \LaTeX.}
